[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2722)

屌

slow

半大jj

山雞屌你老母

反杯6.7俾狗買

角停左

半場比多球

反勝上船

半場2-1！

要刷角啦喂

下盤2.16水

買-1 下半場點部署

Last 1000即場買乜好

快手戰神卡

屌 咁都半大。jumped

買幾十蚊cup先

半大收錢
下半場反杯啦

開波前買左主盤同半全場主客仲需要做啲咩

差2球！

入錢

半一低水上盤真係比狗買

10.5s 13.5s頂住

咩都未買 買乜鳩好

追主先

3皮上盤巴打仲係到？

主客得17倍

反cup 2:8

狗會唔轉盤就係想派下盤錢

獅吼ngcashedddddddddddddddddddddddd

半場波膽 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
2:0 @ 22.00
2:1 @ 21.00
3:0 @ 60.00
3:1 @ 60.00
1:3 @ 30.00
3:2 @ 100.0

買左10蚊...

訓個教 反省下點解會買左山雞

驗腦

貓叫驗尿啦

回一次買一次，三注

2比多球

含撚啦馬會 屌你老母

俄假半和

半細手足咩感受

輸20k 唔追了

好波啊

20' 6C
45' 6C?

半場獅吼2:0/0:2/2:1 波膽要頂撚住

似似地cup 喵叫又兩黃

D角真係連郁都唔撚郁...

咪撚貼圖

中又低水
又成日西

開返角大比我OK?

Cls 又黎

咁都半大到

打架

雞仔係咪諗住hea踢架啦？

請打開696劇本

準備針了

買埋反勝 點輸

喵叫手足快出黎GEL

3.5大差2球
澳假下半諗唔到點輸

呢2隊都買半細咁勇？

買左-1 走先

輸20k 屌你老母臭西

咁快gelc how下半廢既程度

似了

Gel

去緊ifc

dllm gel mud 7

Cup la 主盤加主客，不敗了

隻雞當薯片咁食

半大gel!!!!!!

有人gel,快買cup

屌，我allin左冇錢補飛

山雞試下cup

買個反勝都唔洗輸啦

信念仲有無效果

角又無 入波又無 上盤又針

主紅未

下盤GEL撚得啦 補個客勝7倍 準備DINNER

下半 2-4 食撚滑

又貼飛唔好忘記係澳假嚟

7c

半7

抽me

反cup得7倍 下盤點補

有即場補飛 未驚過啦

買左就係囉

3:0ok?

臨完半場都要刷 屌你

最尾幾秒就咪撚比角啦

主gel 輕鬆gel定頭落馬會拎錢

鳳凰-1 半場w jump
半大半膽 c how ng cashed
11.5b-6 plz

Ok

3:0plx

個低水上盤係咪就係引人買-1之後撚

OK

【 角大報角專員 】
貓叫 2:0 山雞
角球數目

搭緊車馬會仲要半個鐘先到

利申；手持下盤

半主@4.6 cashed

澳假

屌你老母 10.5 s 無啦啦刷乜撚球證又on9 補左2分鐘都仲開

快手入錢補飛 我手持下盤都補返小小

屌 2:0ft
上盤 2.5大 12.5大

av巴幾時出番黎

成日覺得 yy 係av巴 2.0

【 角大報角專員 】
貓叫 2:0 山雞
角球數目：7

手持-1點補

補1500 客cup 袋袋平安

lm

又然
今晚有咩水

一定要抽我呀屌！

上盤 算啦

補左

山雞全隊快撚d死啦
打假咁

識cash out就唔會做2.0啦

有無上盤手足敢買反cup

輸埋上盤 屌佢老味

一齊去跳樓

主客劇本

平時買角大, 哩隻角就即吹唔比開

澳假下半場發功

認真答
無得補

諗緊 淨係中半大

Av呢排點

買左喵叫好落馬會收錢啦

4.5b大到再諗

696劇本

劇本

反吸三球得七點四俾犬買

陣間一個唔好彩輸得仲多

2:0 仲有1.3主係咪派錢

半大手足集氣

反cup唔到又起機失敗

度定下場

排緊隊了

respect近來還好嗎

半7 角細了

機遇出現了

買定和同客了

山G反杯得7.2

下半場換星仔可以買反cup
2球失波都好撚假下

反cup機會都無埋

帶領巴打比馬會屠

上樓機會黎啦 實反杯

all in 左 首期ez

2:3 2:4 2:5 客其他

半大派未

冇300倍點買

billgor連杯都要燈

第一日睇澳假？

要10k上60k追數你話呢
共勉之啦
大家加油

尊重

繼續冰

平時啲波就一定吹雞食角

頭先半大有人話派

馬會係慈善機構
派錢上樓

如果停角停到60分鐘，我射落塊面到

輸2場半一。唉

第一日買澳假咩

抽幾多個?

我

Lm

嘉欣點睇角

留名

大家記住賭緊既係澳假
廢隊先入兩球=下半攞戰神卡之後比人cup

10.5s點頂

主勝仲有1.28 馬會派錢

gchi

10.5 13.5手震緊

癲到開5.5...

和都一世球迷了

貓叫rc客杯/和啦

又想呃撚含？

3.5b
10.5s
12.5b

有無手持3.5大手足補左4.5細

上盤巴肯去驗腦未

瘋狂落飛就中既話全世界發左達啦

領先兩球實妹 角細穩到

上盤手足可以做啲咩

allin左，震緊

3.5大 4.5大 5.5細

澳假買細架咩
買大架嘛

696劇本再現

好難講..一日未完場咩都有可能

打電話

主其他

上盤手足咪撚慌
記住有個人輸得比你地多
咁諗會開心d

上盤cup都全格 買-1可以點

再追喵叫ng

下半場山雞變火雞

定律 澳假踢最後十分鐘

巴打麻煩tg

受教
開返個12.5比我

會反cup的

你果個人係我

點解可以開4。5s出黎

半場波膽 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
2:0 @ 22.00
2:1 @ 21.00
3:0 @ 60.00
3:1 @ 60.00
1:3 @ 30.00
3:2 @ 100.0
2:3 @ 70.00
0:4 @ 60.00
1:4 @ 80.00
2:4 @ 200.0 $10

咁都cash

唔差在開埋主客同客其他比我

一定會

上盤信念

彪哥唔興奮嗰場

想知巴打買左幾多

-60姐？
有10k本好快追到
今場都袋左7成啦

撳晒全部格啦仲諗

未驚過 定啲嚟啦巴打

買咁少...

半7全_

3:3 4:4ok?

下半彭刷到20c

thanks

半大唔派錢做唔到野

手持上盤30k 真飛

2:0緊

死開 唔買冇把握嘅角

有冇巴打係附近馬會睇澳假直播

聽住馬會班阿叔鳩up 好正

溝貨

星期六先cup完
今日未咁快cup

3:4 我落馬場賴屎

睇過幾次 番屋企睇算
好on9 係咪都叫

不嬲都正 好有氣氛
除左好撚臭之外

Lm等派
利申半客苦主 依加allin左反cup

今晚南特 李城角大？

11c

琴日上100k咁快買5皮波

$2000 唔係好多
但次次一話派就會入波

散紙

陰陽彪幾時死

呢個真 見巴打成日買半大都叫到

今日18歲生日?

留左無壞，都知你一定走數

喵叫對老鼠同墨城都俾領先完俾人cup

今次係山雞

佢散紙黎姐

中過阿德cup43喵叫 買唔買山雞cup好

10蚊try

廢雀追和/反cup抽1派100 頭十有份抽

睇佢地度鳩人買
好正

買咗上盤驚都未驚過

等再高水啲先 輸兩粒都仲係7.幾

買左-1係咪可以收皮先
2:4我乜都得

me

開到6/7球
再3抽1 $100

立即入波 反cup 刷角

成班反手

LM

Lm gchi

Ok lm

支持

jump

馬會請返黎

Cup la 執返個本都好，仆街臨尾先失兩球

快

平時又唔見咁易半大

唔知邊隊讓邊隊

拍戲咩2-8 Ching 搞笑？

彪哥愈長篇大論愈燈

似樣

反cup乜都得

下盤gel

2:5 抽1派$200

山G下一球？

PK買咗全3.5細

30944959

仆街了

平時係死叫爛叫得一粒 假希望

笑撚死屌 彪仔gg

...?

反摩做乜9

再見了

唉 冇上黎睇彪析....

又自爆

3094

笑死 咁多仇家可以介賭

1.7半一上盤都要屌到咁

唉屌

有乜好擔心？cup9硬

人地又唔係事後
咪搞人啦

慘..真係要驗了

係就2:4

咁多仇家難講

佢呢個犯錯仲慘撚過事後

召喚m狗

有冇清一齊10$10$咁買反cup
升水就買一次

開始馬拉松先出事

唔好搞反摩

M狗係咪到

30944959 你可以準備戒賭了

水泥

M狗出嚟啦

開到上盤抽兩個巴打含+雞姦

準備補飛就ok啦

買多1k反cup 點輸

m狗

得16蚊就唔好搞人

山雞屌你老母 出黎立即入波

反魔想戒賭？

撞到星期一

上盤 角大 全開 派2000
完場前lm唔派

比d信念一齊叫cup好撚過la

8C

2:8？

Cup

me啦

8c

全場keep住3球以下

cccccccc

13角膽得唔得
13.5s

季尾澳假又黎料

3.5b 大啊 屌你

山雞cup佢老母

個半一盤1.99落到1.7都冇

【 角大報角專員 】
貓叫 2:0 山雞
角球數目：8

屌你老母 即刻用唔到

3:0
好嗎
追左ng呀

山雞反cup 7.6, 快all in

馬會派錢咩

點頂 仆街

我都賴醒買半場波膽3:0 驚佢爆
仆街2:0

唔撚小心姐 中左唔撚派

不如開主其他4:3,6:0

貼acc no.決心戒賭？

快手nba

封？

105s

3:4啦屌.好多巴打買左客其他同7+

10.5s jumped

但係下盤回到2.19

冇問題！

山雞唔會一球都冇掛

好似有人話 好彩1.9x 入左

冇得cup 只會 2:2 3:3 和其他

繼續刷

2:4得唔得

請支持喵叫

笑左

LM

BTW加多個0啦

山雞屌你老母立即入波

應該比人入多球先
再追一球

見得呢句多數仆街 懶醒

派唔派你都比人搞硬啦

15·5s

你咪唔好撚派，你去買真飛啦，衰左仲咁串

山雞上

辛加上場456ok?

勸你拿拿林改馬會轉number

咪就係 10個人有9個買山雞 馬會唔會派錢

咪撚玩啦 搞唔返個ac

卡卡西入波未

點搞

10.5s 會唔會有奇蹟

咪撚入波啊屌你老母

落馬會講，有職員會搞

d巴打又幫你戒賭

人地又唔係事後就好心咪撚搞人啦

開多個

4:4

架船大到咁 仲要低水半一

馬會下下斬玩劇本會唔會輸到破產

當山雞讓3球 fit曬

收到消息 山雞會cup

屌你老母山雞

唔得閒搞佢 登入馬會ac好撚煩
長on自己嗰個唔好

屌 馬會都驚？落去問啦

開多個AC算啦

Yy ho ball

山雞馬會個ng好硬,唔升水

入未，3.5b又要震過

買咗3.5細啊啊啊啊，咪撚入波啊啊啊

On

山雞咁撚樣都cup到 買左下盤就抵輸啦 唔撚補飛！

買和先

全大

2:2仲有6倍幾 手足 救得一個得一個

反cup落飛

12.5足水入

澳假奇蹟日

似13c ft

全細啊dllm

Me

-6c molamola

Yy 做咩唔支持喵叫

3.5s

Me again

山雞係咪打水手果場用盡哂全季力

14.5s點睇

貓叫紅一個就劇本

山雞俾半格驗貓得嗎

ft3:2

2:8未

買左下盤記得補少少和客
澳假咩都會發生

我都唔補！

比個全餐貓叫啦

禁屌

ft2：1

澳假寧願唔賭都唔好買角細

補客咪得，邊洗補和

入波未

唉點搞

堅持上盤信念
但開始動搖了

咁就仆街

和可以食哂兩邊

係時間放水

去馬會搞啦

半一補咩和

開過個拉 我上次都係咁

9c

9C

希望有10.5大可以跳船

去馬會轉ac no囉

2:1

-4

ok Lm

拎多注走嘛
穩陣就客

2:1 cup呀

劇本了

快d2:8

2:1 求其比多球

2-1

【 角大報角專員 】
貓叫 2:1 山雞
角球數目：9

山雞！

goal!!!

2:1真係cup?

鐘聲響起反cup的信號

山雞杯佢

又杯

耍威脅佢CUT AC先比

567呀屌你老母

2:4 派100

一叫就入

2:4上

我命令你立即反CUP

入左1k炸ng炸屌
馬會死都唔升水

比我派一次
中晒
今晚12點前找數

3.5b手足齊上

要cup了

Chow gel 頭

反cup了

cup了

報角又報埋比分，專業啲啦

Cup尻佢

黎啦

CUP佢老母

好

$50@7.5客勝 贏少少ok?

好！

無7頭派100

開到2-4抽一個69

2.5大足水收米
希望上盤手足有gun

屌
追一球大家就發晒顛 笑四

2:1 山雞
動搖？
我話俾你地聽
我從來冇一刻動搖呀屌你老母！

各位 cup嘅劇本

2:5

Chow 要輸多3粒先輸哂全格驚閪咩

3.5s 點搞

黎多4粒

22

2:5 laaaa

杯撚硬

Gchi

鋸賓周未

4.5b 衝呀

買左山雞 輸左2k 個心好亂 足足輸10k

Cup夠佢老味3球得唔得

半大咁輸好傷身

這就是澳假

ALL IN 咗3.5b 要報埋分！

2-1完

-4C -1G

No way

咁熟口面

完你老豆

鋸唔到

2:2膽

2-8

2:3未

係就好

客隊反杯 抽1 200

入爆佢

咁又過份d

貓叫未紅

買law

上盤大船點會開到

2:8

悶唔悶啲 次次都同一份劇本

山雞我知你係殺半和半客飛啫 下半場cup啦唔該

俾d 耐性

針左3k仆佢個街

gun

2:6

-5c

冰角ok？

10k

我我我

留了

3.5s頂住

澳假話cup就cup 唔洗驚

222

快啲入多球

劇本係 - 客 - 主 - 主
4-2

2:3完 頭十抽一派200

cupcupcup

其實客係咪禁屌緊

my下反cup 馬會咪破產囉

死傻閪山雞
咁都cup到我切呀

輸10k 都派喇我屌喇星

cup到先gel

快撚啲入波 否則立即屌你老母

杯撚到咩喵叫GEL啦

hi m dog

呢場買好大？

2:2 3:3 完

唔入都刷下角啦

Gel chow

3/3.5b -1球 是但一隊入一球比我收工

2k 加埋輸10

10

10c

半一下盤點輸

垃圾山雞 枉我仲成份糧屌入去

成班第一日賭澳假咁
輸2球就嚇到賴尿
大驚小怪

-3c
上呀

【 角大專員報角報分 】
貓叫 2:1 山雞
角球數目：10

3.5b 4.5b 10.5b 少注客勝

唔識波既人都知結果 問題係唔知會唔會3:3

我都買左2k屌 開到-1 真係派

主要入了

以為入一粒就反cup

下盤照gel

刷c入波末

獅吼羊波仲刷

Ng升左0.01 多謝馬會

天鵝走盤又切
山雞cup又切
切乜？

大波差1球 快入波

3.5

知你買chow 喇屌你老母

貓叫即刻入波

佢切豬肉

15.5s 100%

上線了

角球無限大

100%死

2:3 退出波post

山雞上力

屌你老帽

玩咁大

Cup 未

澳假寧不買 亦不買細

客準備cup

ok

就黎

退你個頭 賠完我先好退

10.5s冇啦

挽留

開到客-1跟yy退出波po

一早無

客勝真係完全無驚過

-1g，快啦

貓叫黎料 準備hat trick

山雞變鳳凰未呀

師兄冷靜少少

鳳凰ng !! all in

14.5s以下都冇

賽前講就邪，呢㗎難啲

激撚死 仲大棍左 以後澳假都係小注算

入波未 3.5大未

你肯定？

岩

3注收晒 電鋸鋸賓周

貓叫...

Cup未

cup未

3.5b快

2:2 我跳樓死

仲係到？

gel了

快入多球啦

角大都唔知有冇了

快撚d22比我先

求其搵隊入啦

仆街山雞後防收晒錢
自己仆街

山雞快手啦

絕殺先好 咁頂死人

10.5未驚過

屌你我上盤 22完有西用

快撚啲比多球 唔係死得人多 屌你

比多粒

停角10分鐘，我射落塊面到

加碼 2-5派兩個$200

一日未爆 一日都有機會

3.5大呢

維持緊一百萬？

咁多時間都開唔多一隻真係要認命

咪撚cup

入一球比假希望上盤 所以主會ng

咁就抵我輸1000

又差d入

慘了，山雞快cup

仆街 角呢

山雞廢到

是但一隊快手入多球

3.5b 24

下盤cashed

山雞吸完飛就快cup啦

咁撚耐無郁過既

im

下盤加主場真係無得輸

俾多粒 3.5b手足

15 16左半個鐘都係冇落注
贏幾十離場算

山雞個steven taylor是咪之前紐卡素果個？

叫咗成個鐘 快入比多粒

主勝派錢

2:4 ok?

停角8分鐘，射落塊面到

係

山雞2:4 ok？

獅叫
快d呀獅叫
3:1 唔該
如果你3:1 我就-3k變+1k

2:3比半格我睇病

而家-104萬

屌山雞前面個3個 冇力？

食紅未呀喵叫

召喚角球雨

鳳凰比力

快刷多隻角

Is time to goal

維持2-1完thx

死黑鬼獨到

3:1啦
買左主ng

刷角入波呀

買多注反cup

做乜唔傳

山雞有無出基舒拿

2:3贏半得唔得

請一定要唔中

屌你老母 全副身家買無入球算撚數

角呢

求其搵隊入有幾難？快啦

頂到10.5s我直播跳樓

4-4 抽一個派300

10.5 13.5

師兄波po棟樑都輸錢

慳返啦

玩咁大爆硬

屌你咩

想有多球都難

手持上盤

射左就30球入得3球

3/3.5b -1大波手足幫手叫下

玉巠重生你識條撚咩

快比多球啦

叫緊 等緊個比分app響

爆又死唔爆又死

以死明志

咪煩啦

反cup 2:4 我聽日買三盒脆香雞翼自隊

利申 介左煎炸野成年

信半7真係無死

3.5b gel
快d刷角 唔想中角膽

獅叫gelllll

CUP撚到未呀屌你老母

入波未呀屌

至少有多球啊 一次12m啊

山雞gelllll

求下你郁下

？我不嬲怨婦黎

山雞上場打阿德都唔識cup

喚醒半7魔術師

13角plz

入波啦尸月

3.5b 24，又半大全細撚狗
澳假你地好野

山雞禁屌..

唔入波都刷下角啦

山雞一定cup唔到貓叫贏緊球主勝仲咁高水 派錢啦呢啲擺明

刷角呀屌你老母

3:1先 再比你入兩粒

-2C呀

比貓叫條友戴帽啦hi

買反cup黎燒幾

刷角啦屌!!!!!!!!!!!!!!!

3.5大開唔到 真係死得人多 屌

事實事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

下半踢左左20分鐘刷左3角仲想點

on9 山g快cup

買反cup係燒錢

Cup未屌

山雞5分鐘內一粒

13.5b已死

入波未 叫足成場咁濟

10.5b腳震了

10角完抽2派200

準備cup了

唔屌唔得

客ng

唔好話cup 和都未必和到啦

貓叫下半換入兩個冇經驗既幼幼

11角完我派返你100不如

求下你刷角

上！

11C

11C -1C

送角

秒爆

11Cccccccccc

快入

G chi 不過應該無可能

屌，啲角停不了，跳船了

想等12.5過3倍，45分鐘明明差不多了，補時又入一角

Boom

唔要角 入一球啦

繼續刷角呀屌你

比多一球啦

3:1呀
快d呀

10.5大 cashed

【 角大報角報分專員 】
貓叫 2:1 山雞
角球數目：11

10.5b GELLLLL

差D直入

角呀

-3ccc

爭D直入

屌到你入

垃圾星

11.5b-1

山g求下你

明明下盤嬴緊都好撚驚
賭得多真係易有焦慮症

屌你山雞 咪撚爆我13.5s

唔識cup

屌咁都唔入

咪再妹 快入

換左基舒寜？

比多兩個呀屌你老母

14.5b

救命呀

快入波 屌到你入

點解要買上盤 山雞攞1分夠季後賽啦

3.5b 24，又係假希望

今場隱左形

13.5s頂唔頂到

10.5s
10.5b
3.5b

唉屌 2:3都難

求其比多球啦

刷角入波黎睇下

就好似前幾日 悉尼打上海咁

10分鐘cup

22都難

冰角啦屌

求cup

邊隊入多粒我抄果隊隊名100次

屌-2c 2入球

3:1未呀

差2粒 快手入黎睇下

-2C -1G

刷角呀

反cup到做山雞一世球迷

15分鐘極限3c plzz

大家記唔記得696幾時cup

2:4都難

臭雞

和都難

咪撚柒刷爆我13.5
好日唔買細 屌你老母

入波啦屌

75分鐘冇入球2.3

貓叫快紅

1001

針

1